{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047191",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 스톤스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ペットは入室できませんし、予約人数以外に増員がいる場合は事前にご連絡ください。 増員が発生すると、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室が不可能となる場合があり、払い戻しが不可能です。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守していただく必要があり、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失の責任があり、損害賠償を受けることもあります。 客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟などは他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、再予約が可能です。 入室の利用時間は17:00から22:00までで、炭とグリルは無料で提供します。 一軒家ペンションにはIPTVとWiFiがあり、海の眺め、キッチン、屋外テラスなどがあり、客室は禁煙です。 アメニティも提供されており、ファミリーペンションではバーベキューと食事が可能で、駐車と洗濯も可能です。 プレミアムペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数以外に増員がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数以外に増員がいる場合は事前にご連絡ください。増員が発生すると、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないことがありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室が不可能となる場合があります。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット連れでの宿泊はお断りしております。また、ペット連れの場合の払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約とご利用は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければならないのですか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守していただく必要があります。また、客室及び周辺施設の利用時には毀損や紛失の責任があり、損害賠償を受けることもあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避ける必要がありますか？",
            "answer": "はい、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟などは他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされることがあり、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室の利用時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "入室の利用時間は17:00から22:00までです。炭とグリルは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションにはIPTVとWiFiがあり、海の眺め、キッチン、屋外テラスなどがあります。また、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "アメニティは提供されますか？",
            "answer": "はい、アメニティも提供されています。"
        },
        {
            "question": "ファミリーペンションでは何ができますか？",
            "answer": "ファミリーペンションではバーベキューと食事が可能で、駐車と洗濯も利用できます。"
        },
        {
            "question": "このペンションはプレミアムペンションですか？",
            "answer": "はい、このペンションはプレミアムペンションです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 830
    }
}